睇下神級trader MM點樣睇止蝕

連登仔覺得自己勁過神級trader就可以上一頁

毒撚就死喺啲啦屌你個死老母
我求你你老母慘死

認同止蝕,但係屌你老母推webull,食屎啦叫佢

4:30睇起啦

Mm套野點應用係gme度？